連登仔：所有女人係雞係公廁！！

你地又要溝

鳩痕囉

急都要用架